麵咪媽 有份工介紹俾你

袋兩千人仔一個月好過日日輸錢

唔信真係有依份工

性格急躁

個條件 好多連登仔都啱

玩真倉間公司可以準備破產

收左市先同老細講
都係唔買了 嘻嘻

抗倉加單係咪姐係愈跌愈溝

真係請到佢既話間公司發財

最緊要夠燈

大摩

g持

佢心諗，幫你公司賺到嘅遠遠唔止呢條數啦，仲要得雞碎咁多人工點請得起

哇， 終於有份工啱我做

Cls

點做到

加多個0就差唔多

抗單加倉即係鍾意溝貨?

不如直接寫：招聘燈神一名

啱我做

macd條bar咁高梗係入市推盡佢